不要走！思想sir挽留區！

留意到時事台板主思想sir自從8月29號23:10之後就未上過水 至今已超過35小時 刷新個人最佳紀錄

期間twitter瘋狂更新二十多次 但係時事台仍未見其蹤影

大家想下牠去咗邊？

樓上2條撚樣玩爛嚿玩具
明明我想玩流思想蛇

知識型萬人youtube頻道最新影片 “我抗爭故我在”
上傳接近一日 獲得超過500次觀看次數

就係你大雞樂害死思想蛇

#2條鹹家產玩能大咗

去左港父笠水旗下有限公司度

本身佢啲鄉音片同新聞報導已經搞到中共就倒台

收到風港父哥有望接任時事台板主一職

點解唔係法子

反雞哥係有料到。。。
愉雞同大雞打咗咁耐嘅boss思想哥比反哥撚到笠左

收爺啦柒頭 日能日莊子莊子

咁我簡兆健囉,人又大隻又好人

請相信思考的力量🙏

反雞兄中立言論撚到思想sir精神錯亂

死基佬

佢見中立嘅人都唔撐佢 精神受到好大創傷

可能聽咗我建議躝返入老母閪度讀多啲書先好出嚟獻世，是我的發文起了作用

你收嗲啦

好彩有課金patreon 唯有睇住思想sir IG語錄懷念牠

懷疑俾樓主x咗

屌你老母咁撚串？

早幾日有個P牌扮課金 撚到思想sir射咗

考CFA Level 1 唔能使錢？

around 20分鐘
view數會唔會得返個位數？條P牌勁仆街想跣思想sir

我叫佢收皮前就整好唔得嘅

你返羅馬啦

又屌

佢老母俾狗屌完嚟

大雞樂？

係

今日風向係反大雞？

我唔x人

係咪轉咗ac

「突發」美國民意大逆轉，目前拜登和特朗普的支持度幾乎持平

思想sir點會認自己柒咗 #32

btw，其實我之前以為佢係十幾廿歲嗰啲𡃁仔嚟，點知原來成三十歲都成個on9仔咁，仲要CU grad，算唔算高分低能

Twitter有人指正佢，佢就話「多謝提醒」

港父都30啦

啱啱睇思想sir片唔記得開2x，佢新移民嚟架？

我課比蒸魚安都唔比佢啦

佢年紀3x

話晒刀系手腳洗唔洗撚甘盡？

你四張野笑人3x？

佢唔算啦 佢呃鳩手足錢

榮哥21

革命都算係一盤生意

返緊工

跟進緊貓狗進食罐頭後疑似食物中毒事件

蒸魚哥近排有咩搞作

冇人課金比佢，佢要退出香港哲學界一個禮拜

你叫佢哥 你1x？

細過21一定係1X？唔比20？

笑撚死

佢似係mon post見到我話返緊工

佢似係勁嬲
之前仲係到話人私怨撚

條能樣eq勁低

低能就緊，但高分既人既logic 邊會咁撚差。
不過好肯定.思蛇就係個d 揸住CFA （當佢pass 哂個level ) 係到呻冇用個d人、懷才不遇個d人黎。
個人咁撚on9, Ivy League grad 都冇撚用啦。

影撚衰哂Cu

hang機？

珠海po都狙擊

我認我為左聽佢 口音、一知半解既論述
貢獻左一個view比佢

我都貢獻咗一個 我估至少有1/3 views係睇佢點柒

你露晒底啦hater

今日唔見反樂兄？

你常春藤咪扮cu

你搵佢有緊要事？

有 我買咗西瓜

咪讚自己啦

可能要錢換左支咪冇口音
想知有冇10個人join佢patreon

笑到仆街

【LIHKG User Script】會員標籤功能

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神探

我又買個8424西瓜吃下 (超級好吃)

係米8424先？

係 愉兄話要慶功

借個位

愉生兄定愉雞兄

比ching趕走左10個

高唔高質先

尊重啦
用返個他字

賓哥高質就梗嫁啦

愉雞HIGH HIGH HIGH 又撚爆左條仆街
思想YO YO YO 做你老豆冇陰功呀
大雞HIGH HIGH HIGH 同你講嘢氣都嘥
思想YO YO YO 吖日日屈毛正仆街

屌奶星
得罪樓主慘過死

he is hotdog

收到wind 樓主好小器

思想sir😭😭😭

其實佢做左乜搞到比人狙擊
不過佢D片都幾搞笑
岩岩睇左佢個戰國策#2
一開波就話咩中國導彈重創美軍艦隊
然後就叫你join佢patreon

link?

懶醒，跟住衝出嚟柒，人地好心提佢有咩錯，佢就話人係五毛搞鳩佢

【LIHKG User Script】會員標籤功能

#218開始

未接觸到思sir嘅偉大諗法就話del twitter，挽留

link呢？想入去尾刀

你樓上幾層有

人呢？

我從冇話我冇錯

希望收到尾數

唔知思想sir今日用咗幾多粒鐘睇我啲高汁post 想搵我嘅五毛罪證

無左佢我地點抗爭

思想sir戰力低到

我尾刀都幾尾下，去到已經完左場

渣

走數狗 個twitter仲係到

經歷呢次，我只可以話見識到波台的厲害。佢地真係非常團結，齊心合力。

思想sir認證

唔好俾佢得逞
想將所有反佢嘅人歸落波台度
事實係cctai cdrom 硬件台嘅大家都有份拉佢落馬
佢唔係波台狙擊目標 佢係各台過街老鼠

你收聲啦麻兄

佢失左理智

關滿能事？

你收聲啦針兄

麻兄講得好！

麻哥好波喎！